睇呢段日本打除夕鐘好辛苦

打咗一下之後
打極都打唔到個鐘

特登架喎
雖然我都睇到好辛苦